比特幣5000美金集氣區

買左一堆 發達睇今次

5000都要集氣

近在眼前啦

$10000 goog go

10000

集都集6000啦

10000 gogogo

小妹5000知足

想買GBTC 但沒錢